Brian Cha 課程最後中立分析

大家好，我是早兩日post Brian Cha 課程大踢爆的那位，當日我是帶著失望和憤怒去寫那篇論文，而我必須承認我係不夠中立，因為我帶著很多負面情緒係入邊，希望大家明白我在疫情當中完成無收入而又付出左8萬未有回報的心情。我現在想負責任地中立冷靜一點說pro and con. 你自己再好好想清楚，我唔係佢打手，只係想成件事大家睇公平一點

呢兩日我見到大家的comment 都係話買果個好傻仔/女，話brian 係騙子，呢個唔係我想見到的結果，我成篇文章最想是見到人思考清楚才買！因為大家己經講到誇張了本身的事實，無錯對我黎講呢個課程唔適合我，我係傻仔左，我買左暫時係無用，因為我冇特殊技能，我講清楚 Brian 賣的是一個教你做網上課程的課程，入邊同學好多人是有自己的技能（例如化妝，美容，運動，音樂，做生意，motivation etc)

我重申這文章的重點是想人想清楚而買，而不是散播你們對brian 的仇恨，我應該清楚一點說明咩人先應該買，咩人買左都係冇用

1. 這個課程適合你本身己好係有一個專長的人，而係叻過其他人，我唔認為是你識小小打籃球再join 呢個course 教人打籃球就會成功，而你必須己經係教開左一段時間，你無一個好明顯叻過人的技術真係唔好唸

2. 你要有超強行動力，一定唔係一日30分鐘果隻，你說會成功，而係要花好多時間 （一日5-6個鐘）什至全職去做才會成功，但有幾多個人又會真係放棄自己本身工作去全力做網上課程？如果你係才好參加，我想表達呢個course 唔係對大多數人work ，因為真係咁努力肯付出咁多的人都係好少 ？

3. 你要有唔理別人一切comment/負評的目光，唸住唔出樣付出少少會搵大錢？冇可能，簡單講你要做到好似brian 咁

4. 課程對大多數人肯定不平宜，不建議只有幾萬/幾10萬的人買，你係老闆或有多餘錢或你很又有行動力另計

5. Motivation 係有，但唔會係想比8萬的主因，brian 佢自己都真係好努力，只係說話有點誇張了，只有你本身己經有強的心態，佢會令你再加強，我承認這是對心態會有幫助

6. 果d 系統雖網上都有，但佢就一步步guide 住你做，話比你聽點做，說好似用錢買時間，值唔值8萬就自己評論了

所以我呢兩日仔細唸，有一半的責任在我自己身上，我必須承認，上一篇文章唔夠中立，時間太短，心態未夠強，未付出夠多，有人叫我錄brian 的video 出黎賣/比大家？唔使唸，我一定唔會，首先咁樣係唔道德，而那些video 是download 唔到

另外必須對 Celine Tse 的影響道歉，我沒想過/唔想對你有咁大影響，Celine 其實係一個好單純教英文的女仔，買左course 又不斷努力的一個人，而佢係好有行動力而成功左的，詳細我唔交代了，大家唔好將個focus 放係佢到 （重申一次我唔係打手，而係我了解到佢有多努力後，唔想因爲咁影響到佢）

我會係度諗，我在這裡消極，我不如好好用這個時間去prepare 好自己，我唔想因上一個post 影響到咁多人，我只係唔想有人再買錯而後悔！！ 這是我最後的一個留言，總之想清楚認爲自己well prepare 後才好join, 絕對唔係適合每一個人，適合你的，這個course 才會為你帶黎財富（但我認為只適合很小數）因為我唸冇人會比8萬就係叫佢motivate 你？

另外我要求 cdo02 那個網，請你們立即delete 那個轉載的post, 因這是不夠中立的評論，請立即delete，大家請體諒我當時完全無income 的負面心情，希望這文章會令你用更中立了解到，而不只是負評

咁快收到律師信了？

綜合返樓主... 其實你係咪本身想曲推哩個課程? 因為好老實講... 成個推廣都無主軸，再去到今日已經變成大家開心Share 嘅恥笑討論 全因為online 大家都可以群眾思考。

當然... 另一個點推都死嘅主要原因，個課程真係空心

真心賺到就算，見好就收啦。

p.s. 哩d廣告單好心唔好接，真係害死人

叫admin del post
個個冇嘢做 一接到生意 好快手

如果真係del個時實又會再炒起件事

應該有人肯俾樓主投降輸一半

俾人呃已經戇鳩，企出來指證都可以叫英勇，拎番個尾彩
而家仲要縮，閣下IQ應該唔過80

唔係中立wo, 係轉晒軚, 中立講係brian 倏友識吹水, 有金主照, 佢分享就係佢果套吹水功, that all

似乎受到壓力咁喎師兄
當日我仲比人話係BRIAN打手，你忽然醒左定有咩外力

唔好咁柒啦，中咗傳銷陷阱仲要維護返個騙徒

點解佢地會聯絡到樓主

壓乜鬼野力呀 肯退返錢比佢，叫佢出個post澄清咋

笑撚左笠水成咁都係第一次見

實際個course都唔係好多人報
咪易搵到樓主囉
上個post都講哂佢自己做開咩職業

笑了 係咪人地肯退返錢畀你
但要你出嚟澄清？

係既 回個emoji啦

通常上得嚟呻， 都係有搵真人追討但不果， 要搵真係唔難

九成篇文都係打手寫

樓豬做足step可得到 50% 退款

咁快笠水

笑撚咗 淆到咁

靠篇文拉到多幾個客就75%喇

十成十比人恐嚇

係既， 樓豬又回個emoji啦

你ac俾人hack左定一開始已經係幫緊條老千出post

樓主好傻
我所指既傻係樓主自己攞舊石dum落自己隻腳到
有啲野玩唔起唔好玩

見到中立分析就知肯撚定唔中立

樓主己收番八萬蚊

打字風格都唔同晒
明白晒啦

如果大家認同樓主淆底嘅係下面留個yes

喂 Brian

屌你老母，你真係低鳩能架喎

渣架 Ching
但在心中啦

樓主淆到縮番入老母個閪到

健身教練
屌你老母爛仔Brian cha

On 9 仔先信Brian Cha 呢啲垃圾一睇知條友咩料。唔識睇只怪你入世未深

已經有好多朋友入左黎

恭喜樓主啦，仲唔係回左水

樓主收左幾錢？ 轉得咁快

擺明本身係打手諗住曲線推
點知玩大左
一係就收左律師信

點都好 Brian Cha個垃圾唔好再比佢搵笨

明架啦
拎番幾皮咪好囉，條騙子我地會繼續狙擊

收皮啦Brian Cha
比返錢人想叫人出post了事？
賺埋咁多仆街錢做過街老鼠啦你

用埋條麻甩佬把聲讀100% matched

直頭要埋樓主a/c 都得喇

篇文用字幾好丫
brain圖隊執過咁喎

跪

Brian 同黑社會有乜分别？

都唔知縮黎做咩。。。

我覺得你上一個post中肯好多
我朋友都join過都話啲內容好撚垃圾
成日講埋啊媽係女人呢啲說話
仲要對員工好刻薄 有好多個都頂佢唔順走q咗
應該係出咗律師信所以樓主先出呢個post
Hi Brian 咁中意出律師信告埋我啊笨

信嗰吓已經戇鳩
縮仲戇鳩

來一波 666666

樓主應該一係有得回水，一係比人出律師信先講呢番說話

擺明係Brain條女幫佢打架啦

有錢原來真係大撚晒好不安

如果係樓主本人就真係受騙那個比騙徒更混帳

樓主真係好垃圾

佢賠番錢比你？威脅告你？
大家有眼睇個course 係點
垃圾就係垃圾洗唔到白

樓主個名係想講brian cha liar 定brian cha lier...？
兩個字意思好似有啲分別喎

只要唔刪post, 以後D人上網search Brain 就會見到大家D comments 當然會信佢既人可能根本唔會做search呢個動作

喂 BRIAN 無人信你啊 屌你老木

你都係死撚左佢算數啦 垃圾到

抵你比人呃垃圾

出嗰陣出半個名咪得囉。。。

樓主唔好有事

由頭到尾都係打手文,on9先信,仲要上個post恥笑足咁多頁,中晒計變佢曲線宣傳

宣傳到咩? 你都on撚9

你咁做仲爆喎

抵你比人呃8萬

笑死人
有幾垃圾先會信呢條契弟

最近有好多想過數嘅朋友問我，喂，到底點樣過數? 我只要㩒一個制，無錯，係一個制，就可以喺櫃員機過到八萬。

laughed

咁似偉大既强國既

你大我呀.jpg

身邊好多朋友本身都好有性趣買 Brian cha個課程
點知就俾你上一個post點醒左
多謝樓主幫大家慳返8萬
Brian應該俾你搞到收入應該少左幾千萬

幫就唔會踢爆啦
邊有人見咁柒仲去報垃圾咩

咩係cdo02 那個網?

Brian：樓主我回水比你，唔好再唱衰我唔該

最近有好多想發達嘅朋友問我，喂，到底點樣發達? 我只要右手一劣，無錯，係一劣，就可以出到十位數字嘅量出嚟。無錯，係十位數字。我做得到，你都做得到。

咁快比人河蟹

一係收左信，一係收左錢。

on9仔

op應該都係八奇
8萬蚊上個course
轉個頭就已經賣ac, 賺10倍
btw, hello BC and team

我都覺得係😂

屌
一個教人點賣網上課程嘅網上課程

樓主你係咪想整一套網上課程，教人點樣以網上課程教人賣網上課程
咁你教返Brian Cha 轉頭 你咪可以收返八萬蚊囉

你上佢啲course 佢又上返你啲course 咁咪可以每個月有七位數字嘅生意囉

推到Brian車仆街

對家岀左律師信 唉

On9 難怪畀人呃$80000

推

淆到

廢柴 抵你咁廢

傻閪先報啦
8個？
去ou讀個bba仲有沙紙呀

一睇就知樓豬收咗佢地錢/收到律師信
假撚到仲要話最後中立，搵鬼信

根本同埋之前個post係個廣告 🤔🤔🤔
屌你